聽日和你shop劇本

黑警 求其搵個 藍絲扮不滿，手足忍唔到手
便服鳩跑過尼拉人，手足再被人迫出街局大街場，速龍再捉

利:當我鳩噏，勿屌